美國e拉克打仗 中國鼠疫沙士肺癆 香港攬炒 大家打算升幾多點？？？

升7500點好冇

多謝呀

下星期一做好

暴力救市

駛唔駛出post出咁密呀ching

cc典

今年實過三幻三

跌了跌了

係伊朗，唔係伊拉克

好快大爆升
光速打完 好似大時代咁

黎啦黎啦熊軍天下

話知佢e朗定c朗啦 終知就飛機大炮boomboomboom啦

重有發豬瘟

有麵神無窮人

面神睇升

屌你出少個po得唔得

一出po就彈，正仆街麵

軍用股準備好

麵仔今日出咗幾多個post

搞番旺個場佢麻

辛苦曬

洗唔洗咁撚勁

下星期三萬點

支爆未

有麵麵無窮人

燈到轉燈